［p牌］因為p牌，禁錯曬投票點算

因為我係今次件事先開ac
所以係p牌

亦因為咁，我佢唔比我禁正評
唔小心負皮左好多投票post
可以點算...

P牌冇人權...

Ok block埋你個負評佢